<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<extension type="plugin" group="content" method="upgrade">
  <name>Wetter Opendata Datenzugriff</name>
  <author>Alexander Hartmann</author>
  <authorUrl>https://www.github.com/ahartman30</authorUrl>
  <copyright>(C) 2024 Alexander Hartmann</copyright>
  <license>GNU GPL v3 or later</license>
  <creationDate>@creationdate@</creationDate>
  <version>@version@</version>
  <description><![CDATA[
Das Plugin ermöglicht den Zugriff auf Dateien des DWD Opendata oder Bilder aus dem Web über eine Url.<br/>
Die Produkte und die Optionen werden in der <a href="index.php?option=com_weatheropendata">Wetter DWD Opendata Komponente</a> konfiguriert.
Die Dateien werden für eine vorgegebene Zeitspanne gecached bevor im Opendata auf eine neuere
Version geprüft wird. Die Bilder aus dem Web werden ebenfalls gecached und nur ersetzt, wenn das Bild
aus dem einen anderen Inhalt als das Bild im Cache besitzt.<br/>
Das Plugin ermöglicht das Darstellen von Bildern und Text. Bei Bildern kann zusätzlich ein
Vergrößerungs-, Verkleinerungsfaktor angegeben werden und es gibt die Möglichkeit, beim Klick auf das
Bild, dieses in Originalgröße anzuzeigen.<br/><br/>
Erlaubte Zeichen im Produktnamen sind Zahlen, Buchstaben und Underline!<br/>
Alle Bilder, die denselben Text in der Gruppierung besitzen, können in der vergrößerten Ansicht durch Klick oder Mausrad durchgeblättert werden.<br/>
Fehlermeldungen werden nur angezeigt, wenn ein Benutzer eingeloggt ist.<br/>
Das Command <i>load</i> baut eine aktive Verbindung zum Opendata auf, um die Datei zu aktualisieren, ohne den Inhalt in den Artikel einzubinden.
Sinn des load Command ist es, z.B. viele Dateien mit einem einzigen Artikel nur in den Cache zu aktualisieren, ohne diese anzuzeigen und damit zu viel Last
über den Webserver zu erzeugen. Die Seite kann dann z.B. über den Cron aufgerufen werden.<br/>
Das Command <i>get</i> baut eine aktive Verbindung zum Opendata auf, um die Datei zu aktualisieren, und bindet diese in die Seite ein.<br/>
Das Command <i>show</i> bindet nur die aktuellste Datei aus dem Cache ein, ohne eine aktive Verbindung zum Opendata auzubauen.<br/><br/>

<h3>Anwendung:</h3>
<i>{opendata_[load,get,show] &lt;Produktname&gt;;&lt;[opt] Größe in %&gt;;&lt;[opt] Titel und Vergrößerung bei Klick&gt;;[opt] Gruppierung}</i><br/><br/>
Bsp.:<br/>
<i>{opendata_get Webradar_Deutschland_akt;;}</i> (Anzeige Bild in Originalgröße ohne Vergrößerung bei Klick)<br/>
<i>{opendata_get Euro640_502_heute;50;Bodenvorhersage Europa Heute;gruppe1}</i> (Anzeige Bild in 50% mit Vergrößerung, Titel und Weiterblättern bei Klick)<br/>
<i>{opendata_get Euro640_502_morgen;50;Bodenvorhersage Europa Morgen;gruppe1}</i> (Anzeige Bild in 50% mit Vergrößerung, Titel und Weiterblättern bei Klick)<br/>
<i>{opendata_get FPDL13_DWMZ_0;;}</i> (Anzeige Text)<br/><br/>
<i>{opendata_load Webradar_Deutschland_akt;;}</i> (Nur Laden des Produktes in den Cache)<br/>
<i>{opendata_show Webradar_Deutschland_akt;;}</i> (Nur Anzeigen des Produktes aus dem Cache)<br/>

<h3>Cron:<h3/>
Alle vorhandenen Produkte können mittels der Joomla CLI über die Cron abgerufen werden.
]]></description>
  <namespace path="src">Weather\Plugin\Content\OpenData</namespace>
  <files>
    <folder plugin="weatheropendata">services</folder>
    <folder>src</folder>
  </files>
</extension>
